有無試過同一個人一齊之後變到好憎佢

明明對方咩衰野都無對佢做過
但一齊左之後慢慢憎左佢
就算分左手都仲係咁憎佢

你好有問題

愛係伴隨住恨
你想佢改埋啲缺點就完美
先會搞成咁
睇開啲啦

151青頭毒撚留名

愈了解佢愈唔鍾意佢
初初係一見鍾情